咁不如索性18歲以下都派一萬啦屌

派比18歲以下都無咁嬲 on99大陸婆新移民稅都未交 拎咁多資源

組團上電視啦

去小學訪問下 政府係咪歧視